［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [55] 妖術師阿鉻世界第一！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

你唔係為左e 張圖所以開po 呀

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

低質POST名, 仲以為想改D咩

重點不在名

以為你想學小忍咁派石

但佢重生派左先

巴哈偷圖
就咁睇，銘個星盤都幾top

如果係偷道具唔係偷錢就好

佢個性咪會機率趺道具

個性開場已經偷道具啦

完全係為左新手而設

開波偷道具呀

Sor

重生後小浩價放號回血

AC 1 - 雷姆/V連專杖&書/Nero/Dante/史萊姆/千空/司/腎仔連專衫/劍機/Yoga/王子/水著

雷姆LR/便利屋/武帝/科燈

進度N4-12，內有12000石左右

AC2 - 腎仔連專衫/幻/千空/司/琥珀

神都/武帝/科燈

進度N3-7，內有50000石左右

有意請tg clark98001
一定平價抵玩

Allin了

allin銘

以前都話要爆擊/尾刀先偷到
而家開場就偷左先

主攻銘 千空淪為buff機 腎仔淪為回Sct

冇高詠技？
D無詠裝點夠分

腎仔

槍/杖攻，魔武轉......

屌係咪開始一個月 /兩個月 合作一次?
下個月週年 會合作咩
EVA 可能好大 IP好似唔貴 咩GAME都有
巨人
鋼錬

可以留意下其他game最近有咩合作 好多時一套動漫出現喺幾隻手機game

七大罪 妖尾

我英啦 今個月s5

EVA~

回下氣得唔得 第一隻人都未升完

我都想 但七大罪會抽死
7隻角 未+條女 重有戎

Strong Hold到兩.........唉，唔講啦

咁快我s4 後半文化祭冇睇

唔用魔法，谷爆int 魔輪特技流

佢特技雖然大力 但真係回得太慢 魔法做主要輸出好蝕

七色炎橋

想問依度啲巴打玩日服定台服多

日

清咗啲重新/潛水巴打
加下小弟carry下我

Build做Sct賢啦

坦腎

準備轉型做唱片腎

講真角色再勁都忍到手手頭上啲角都未升得掂，又唔夠大虹

最怕佢唔知幾時復刻

抽定返黎
終有一日升到

見上個Post有人話想要個Docs方便搵嘢
Hea整咗個出嚟

Re0
巫女
營運：你地仆街了

史萊姆得唔得 求下佢buff萌王

一身鬆曬，好舒服

試賣小練新號
幻 滿彩突 Lv100
千空 滿彩突 Lv9x
司 滿彩突 Lv60
琥珀 滿普突 + 2xx碎
LR 帝國
SSR 科燈
SSR 琉酸之泉
基本 海盜海 空艦都有
淨番3萬8000石
進度N2-11
活動要肝既裝都肝曬
第2彈普通劵 3張
第2彈必中 1張
第2彈10連 1張
仲有支100水
無心刷晶石 又無錢比方巴刷

希望有人有興趣

太多人重新

句無錢搵我刷好慘

Respect

多謝GME 又搵多筆可以課金
上星期$98買咗100股

聽日就投降啦

係時候整返隻100sc

嬴左5幻幾

算啦 我黑人 你睇我用咗成7K HKD
先得8粒V就知 LR張店又冇
黎緊課多小小 唔中科燈就算

之前做2次T 搵重多 不過COVER晒TSLA +ARKK
77>170
90>170

知你贏得多,想你比多D

唉 傷心 重一心諗住V可以 PREFECT池
點知差12粒

活動果3隻有無換
定7k真係抽得2隻

其實大CAT是咪可以扔入垃圾桶了
講打手 新出隻隻都勁過佢

抽中就冇得換
我必中卷中V 7K中得一隻V
好多狗屎垃圾

大CAT都仲係TOP個堆黎

但唔特出 俾我玩 玩幻都唔玩大CAT
依家升到一半 100LV 又 5突 唔知升唔升好 想升幻

不過合作真係無仇報
都唔知下次幾時復刻

我就係知 先咁顛
下次復刻得黎 V都變咗T2 玩賓周了

呢隻驚想升咩咪升咩能力大應該夠升2隻108？

我唔想要大CAT 係之前試下抽 點知10抽中咗
當時冇咩角用先用住先 依家好多角 想升守護先

連大貓都變垃圾

新鮮感姐

大貓仲係好勁

係唔係未學技 所以話廢

我成日跟個網玩 好似好伏

一開始未熟可以參考下wiki 點砌，之後自己研究點砌套技先係隻game樂趣

聽日睇下先

Wiki果個流流地

當初我課左6pack追佢番黎 佢一定係勁野黎!

V跟wiki配的話就死得

大貓只係上齊hp 1~極仲要未配要塞已經屌打好多關新岀有邊隻做到？

V

乜技都唔駛學果個男人

係咪我冇學MAIN ARK
大貓有咩MAIN? 冇要塞

大貓好撚勁，高難都係靠佢

有啲咩？

要打高難度既普攻流V 個配置其實唔友善 但大貓單體星盤本身已經好top 有埋要塞根本就上神檯

但如果講緊特技流既V 咁的確係新手福音 求祈打都有頂傷

無課戰士預備咗40抽only希望夠中

第二彈係16號?

聽日更新

很好 又可以抽

人類最強司呢？

都係睇價錢架姐

推多下以示決意

求問意思

30連擊以上

30hit

今次活動我暫時都係二十抽

買黎冇野玩 好快棄 d聖物又升哂

唔係自己練既唔好玩

次次見到西瓜都想搓佢塊臉豬

巴打有冇打過DMC活動隻100LV BOSS？
得大貓可以單挑
V都唔得

死變態佬

點解咁話我
但我都係想屌琥珀同琉璃對腳

唔好拎兩姊妹黎做藉口

搓臉正經野黎

腎仔+千空+鉻相信會吹奏一段時間

重生後小浩價放號回血

雷姆/V連專杖&書/Nero/Dante/史萊姆/千空連專衫/司/腎仔連專衫/劍機/Yoga/王子/水著

雷姆LR/便利屋/武帝/科燈

進度N4-12，內有13000石左右

歡迎tg clark98001查詢，一定平

請問lc個pc版可唔可以入日服

咩意思

請教吓，點解打完God2-3之後God2-4冇出現嘅

因為得god暫時只去到2-3

活動冇得周回都幾on9

原意係好 想大家多d 參與討論唔係剩係得模擬器死人掛機

但係佢個farm量太大

你哋啲世界之光係唔係靠盜賊打？

用友情換
打關用魔獸偷箱

原來星盤技同 ark技就算同名都可以並存??

唔可以 ARK學完星盤再學, 佢只係變左0SC

原來我睇錯, sorry

腎仔嘅係魔導upII
以為係魔力upII

抽得未呀！！

抽得未呀!!

抽得未呀!!!

連登有愛

抽得未呀!!!!

有冇人有2秒V既配置參考下？同埋都想知武器應該放咩

參考下
二刀流星眼
攻擊 魔力 up
爆擊 up
月光鋭氣榮光
特技1

最緊要有書 科燈 機刃

冇書，有科燈，但咩叫機刃？

冇書 好似都要便利屋 要開場有2下特技1

機円刃

冇書冇電話享唔使諗

我搵到彈APPS/ 模擬器黑畫面元兇啦 就係千空招黑火藥
拎走左千空之後個模擬器掛左成晚都無事 有佢係隊平均2-30分鐘黑畫面無反應一次

Item- V書(ウィリアムブレイク詩集)/
Skill（bosswave)- 電話亭(便利屋Devil May Cry)/
Ark特性- 深海廢都ark(深海の廃都ノノ・パクラ)
+
Charge1技(グラナ海の脅威/叛逆の竜騎兵団)
+
V星盤(クイックプレイ)
+
Str>Int

跟住其他塞哂+物攻/str/int/雷傷/種族特攻就得
武器無所謂

想問幻有冇建議配技

如果冇V書同冇便利屋既話，我係咪可以收皮？

用深海廢都1lv 不過要長期帶住

有冇人SET腳本有D心得可以分享下
尋晚SET左個諗住掛機,,但係有時佢個時間點唔岩會不停LOOP揀ARK

電話亭+精靈呼吸夠唔夠1wave用幾下特技

轉一轉果點可以點過少少唔中ARK 但通常上面下面上面下面LOOP 2點都唔會點錯位

有無熄左 唔用好友

熄ED

你set 2個點不停禁 定 遇到特定pixel先禁?

應該係不停禁 再來一次 同 出發果兩個位

佢材料同再來一次有個位係重疊要係果個位再加出發 2個point only

FF劍機 想點炸都得

新果張ARK真係有少少弱雞

有愛就要抽齊

搵到個G點喇 係兩個角色中間條GAP
THX CHING

坦克就話姐

坦克等下次動畫進度未跟上

抽得未呀!!!!!

坦克

但佢裝備又有第二季果個樹脂夾板盾

點知ARK裝好勁
你地塊面就比佢啪啪聲咁打落黎

3點未？

整多把好似科燈咁既LV就有排吹奏
btw 活動新LR(DMC+DS) 暫時都未有舊科燈咁緊要

科燈版飾品

我估係武

我估係RE137

可能係太空食物拉麵

CD item版

賣號300 極抵 dmc三子齊專 角色有六七隻108左 有差唔多3萬石 萬幾系有償 ark好多都有 有科燈 要就比TG

摩巴又要追?

追！

因為銘係咪即係大樹 岩先睇到第二集
放棄左刷電池

兩個人黎 大樹係千空由細識到大
鉻係幾千年後先出現

未有咁快出場繼續睇

對第二彈無咩性趣

冇出大樹有小小可惜

最新一集漫畫

千空d技會出黎

睇到第二集+1仲未有囡囡嘅

小川杠咪係囡

太空艙

未有返生嘅囡囡

3點未

抽得未呀

個架仔辣殺網仲未更新2彈模擬器 屌佢

點解今日時間過得咁耐既

原來有 10下中左LR

咁就出事了

冇書要有便利屋招電話亭

本身都冇帶但都會成日黑

咁就67了

我而家剩係腎仔+琥珀無野 直頭成隻千空拎走左

通常模擬器幾十抽抽中 實際都要過百抽

點睇都似百物語/CD

第二季進度
記者：an i a 粥 to u?

相反我果陣模擬器抽左2百幾先中科燈
入game 10抽就中左

驚撚左上次兩下中左賢仔，搞到我差d 要補底

輔導下你

所以唔撚好玩
你點知自己模擬器歐唔歐

261碎買咩好普池d 角又好似齊齊地
定ssr 博下櫻花ssr

SSR ARK CAN搏

岩岩170抽先中鉻
睇黎今次有希望

有償已經保左底

最重要都係中LR 腳既野真係咁想要既最少計到數

更新咗直接click紫色column轉字眼
copy and paste都嘥返

咁你今日忍忍手好，聽日先抽

維護未抽得未

維修前farm埋10抽先

時間過得好慢
得60抽

我click 唔得既
我本黎想整一頁係可以用下拉揀技，揀好多招之後會岀哂要學既ark 同lv 岀黎

巴打辛苦哂

建議你期待下西瓜
西瓜勁正

好撚好笑

鬼佬話千空ark 招未來好勁
要追了

想問下交換所千空魂係唔係換到夠6覺同80sc 就夠

問題係 戦闘不能 佢係計死左定被硬控 如果死左既就要配D復活角用

睇黎三點可以放棄。模擬抽30抽中lr加銘

點解勁?

Refresh再試，個script新加
dropdown有諗過，但可能搵到眼花，所以索性打keyword
不過又唔係個個都識打日文，所以就整啲應該常用嘅keywords

建議棄左第二彈保平安

有冇d 咩可以幫手一齊整下入data 我ok 嫁
我唔想再保底

電話亭淨係王wave先有效果

應該未有，啲基本data喺Altema拎晒

再諗下有咩build先
腎帝做sup 坦好似好浪費咁型的角

綠細晶 除左分解 有無農邊關出得多

掛h310 應該好多

腎仔
自帶1血
熄左覺醒佢就得

如果呢個會計數既話唱片腎+埋呢招直頭無限將身上既特技數過戶添

1血再將腎仔送死
即刻戰鬥不能

但瓜左始終係要用復活先返到生 我係懷疑緊個實用性

然後腎仔殘血再全體+STR INT

BTW 要睇呢招野幾多SC先係重點

可能係配高難用掛

呢d勁野座底都9起跳

但本身唱片腎個都可以搞到主控果隻用唔哂D特技數其實

睇到火山怪果集，唔明五條吾d 咒術係點

我地等3點
等鬼仔架仔研究

抽唔中想研究都無

咁咪課到中為止

咒術動畫真係好悶

幾點抽得

應該延遲到今晚

模擬抽咗廿次,未見過銘同新LR

慘囉，850抽先中阿鉻

6覺+爆sc要差唔多要2000魂
不過遲d有可能出8覺

唔撚係嘛

驚咩
課金咪有保底

正常 模擬十抽中果啲 現實要過百抽

你當佢可以將乜都變無限咁囉

等送石

招未來唔係得一次炸咩

粒幻界之光仲難跌過科燈
打到神封石同幻魔之淚有四五十粒了

我地交換

唉屌，唔記得咗零晨3點轉日子2點幾走咗去瞓

咁就掛少咗一晚電池

可以重生 唔使收皮

唔揀好友
用自己3個
上面嗰點 要點第2同第3角嘅中間 咁就唔會點到ARK

賣幻界之光1000hkd 水池等

再課要斬手了
第二彈唔關我事唔想知唔想理

希望必中中銘， 舊3角都齊了
對幻反而無興趣

Same 銘》all

建議你唔好抽，應該保底都唔掂

運氣已用完
你準備課金保底啦

我估運氣用盡到保底都唔岀銘

模擬歐洲抽 通常換黎既係 現實非洲抽
巴打睇路

夜晚一係掛周回
一係set alarm三點

錄製嗰時候唔好咁快撳掣 每個step等多一兩秒 就返有時候電腦load畫面耐左 我自己就戰鬥之後等多10秒8秒同一原理

寧願慢d 穩d

屌， 岩岩40抽已經 2張 LR 1隻銘 +科燈
可惜現實既係得番20抽量既鑽

如果1/4中我就可以射埋落科燈到

20抽？你挖多D石先抽啦

挖得八八99喇，N6-8 H好似5-6 G1-8 禁常下
先抽必中再挖跟住等活動d卷派哂一次過射

你地係咪用緊按鍵精靈？
一錄劇本就error 彈個txt出黎

三點轉日子要手動重開？

周回唔洗，你按精手動果d 要

用緊BS內建

an機的話試下用auto clicker 2021

用緊pc掛....

咁用模擬器內建唔得?

裝左dmm
係咪照可以綁埋落bs?

捱唔住了
抽得未呀

可以,但轉唔到石,你要抽嘢就要登入返dmm

抽模擬器抽到開ser

中晒喇

100sc未啊

朋友唔玩 幫放 接近回本價：150HKD
我無時間玩埋佢個號
低進度 ： 第1 關
角色： V 賢仔 開眼莉 加護
性物： UR皇龍 SSR科燈

有意留TG

東堂好撚正

一陣就有得玩化石爺爺

套野唔知點, 同埋好公式化咁

feel 到有小小火影 既影子，但又唔完全似
sofar 都幾好，唔知前傳係咪再正d

想問下SC2 同 SC7 兩個都加攻但有咩唔同
兩招可唔可以共存

ファスト係幾十秒
オート係常駐

同問

原來得幾十秒
唔該ching

每wave 40秒

每wave40秒 2秒v 果d 咪上sc2 果招會好d lor
打高難多數上sc7

隻game 好玩左計下d sc 點整靚仔個build 佢

雷姆LR lv10果招係40秒定常駐？

冇，所以我估係40 秒

隻V仲未學二刀流
攻力仲有限
所以堆啲光環砌高攻啲

感覺上無game好似呢隻咁比你咁配技
有公會就正

近幾年係呢隻同隻七大罪個玩法比較好玩

自動發動唔洗禁都幾好用

要吹奏龍絆
龍絆都可以

佢話3月出多人模式, 快D出啦屌

ROG可以掛到天光

龍肥D角色玩落都差唔多咁

已經連掛幾日

有岀到新機制，只係舊機制簡單暴力先冇人玩新

所以幾期待佢將來嘅合作模式，同埋希望佢可以同大劍Claymore/烙印戰士合作

我玩到佢出果隻100分既暗限法之後就冇玩了

應該係法克
而家已經唔係人權
但而家又幾正wo 你中到隻人權奶，就玩得
有隻4星屌打所有5星，仲要跨屬都打到

想玩西瓜

嬲屌：出延遲公告未？

不了 唔係好中意D屬性相克GAME
守望傳說都係咁棄左, 屌佢綁FB賣唔到AC

想玩冰月條女,焰

原來雷姆lr唔係常駐

守望玩故事is okay 有趣的

8sc 上3個buff 如果係常駐會好痴線

厭左了
出第十章都冇玩完
D故事冇咩關連性咁
同埋執果D紫幣執到火都黎, 要開住條片睇住執先執得齊

你未睇到呀

守望同龍胖都有玩過
都唔錯
守望太慢 玩劇情一流 但啲野難抽到喊
試過刷一日 一個白盒都無

龍胖又太易
無乜挑戰性

暫時係呢隻覺得唔錯

想問下科學魔法同一般魔法有咩唔同

呢隻都抽到爆死

我睇到琉璃食藥
琉璃食藥個樣同個動作想點

之後仲有食棉花糖

有無食陽具

D藥係我射出黎

守望專武真係仲難抽過LC抽LR
守望之前羅馬同競技場都TOP 100開
個META完全係跟住果期出咩新英去轉
永遠追唔到, 玩到後面我都懶得轉TEAM 用死近戰菜刀隊打算
打上TOP100同 大師級派石量分別差勁少

之後就係D鬥傷害既ON9公會戰, 最撚憎

你要搵實有既

入得未呀抽得未呀

延長30分鐘, 3點半先開

已delay半個鐘開ser

想問司打高難係咪都係用黎打break
而家6覺84sc
冇雙刀流 用緊兩手槍 都真係同nero爭幾皮

要配LR武力帝國先係完全體

有，但冇藍波升
你意思係學埋貫流槍術定裝住張10lv武帝

分分鐘6點先開

烏鴉口,掌嘴再講過

話配LR武力帝國係完全體
其實都係諗係咁諗姐
未見到有人SHOW OFF過完全體係點

both

學埋魔王 用專武

半個鐘後應該開到啦,呢次咁快比埋時間

專武我見得130攻冇換到 諗住比把龍王槍佢
魔王邊招 暗20&30？

抽得未呀屌，我想屌佢地呀

*龍騎兵槍 記錯名

而家掛3-10掛裝掛得好快
平均兩日就掛完3件

delay30分鐘

我有武帝魔王呀,冇司咋

其實果兩點點得好，係可以加速狂點，唔會掂到其他野

有冇人所有ARK技能 中文翻譯?
google drive 得日文

Rog唔掛活動關唔彈3點換日咩

開ser未呀

暫時好似無，你邊招技唔明

屌佢老味又遲

又delay dllm

我SET得勁好 用朋友/唔用 都RUN到
點得要啱啱好 現實時間 分半鍾一場

我梗係知佢唔會咁遲開先咁講

下次直接set遲半粒鐘啦
次次都delay

55秒

想自己學吓姐 成日唔識配技
EG:唔知加快出技 對咩角最好

太快會黑MON 佢會short鳩咗 最緊要穩
我慢慢SET

冇事既

快會黑mon咩

等埋2張20抽卷先抽好定開波就抽好

你準備開工啦，淨間又有一班人要輔導

分分鐘又一波重生

我會 用雷電 唔知SET咗咩 禁太快 太多會黑MON
但LOAD得快咗

抽得

未

今次DS，抽到是旦3隻已經夠打而家主線
跟住留石等兩週年
.
.
.
.
.
.
同上次DMC講嘅野一樣

魔王武帝龍騎同司都有 係冇二刀同專
諗唔到完全體係點 冇爆擊都係鎖9999+2000

司到底係T1 定T2
好似主角都係 T2

社工當值

然後都係有人會重生

SH2周年揮手區

我升好都唔識答你
三技連隊三下break王係幾爽
感覺上本身得爆擊先加上限cap, 焗你帶其他人buff佢

我單抽中哂兩張LR 加五隻角，然後sh 兩周年

單抽 抽一 送6?

今次要唔要上appstore更新？

都唔知中三子 係開心定傷心

隻驚都係睇你鐘唔鐘意隻人架姐
T1嗰堆升好都係差唔多
我冇睇過ds但司真係最型 先升佢

鬼佬TIER LIST 8.5分
千空9.3

想睇鬼佬攻略網

緊係開波就抽 早中早享受

皇龍劍機ac成功賣咗了 ？

又遲, 係咪ON撚9

有冇魔王同武力？

屌佢老母又遲

屌呀

又一個鐘

好心佢繼續閂左個PVP佢算啦 開俾我抽DS呀

褲都除埋 同我講又遲

我冇隻特別LIKE
得EMT 同V 係好感多啲
但抽唔中EMT
佢出EVA 我肯定賣身課金

好撚心佢啦, 成日就夠鐘果陣先黎話遲開

咁DELAY法分分鐘比摩羯巴講中6點先開

個位巴打好準

魔王武力龍騎都有 84sc 6覺108 係冇沙蟲
上面有問點配
抽唔到沙蟲唯有用住龍騎槍+件甲

最衰就係摩巴句野

魔王d 技唔一定要有
個武帝加Break 50%好重要
但兩張冇唔係唔玩得

再delay

大家可以回家啦.gif

邊個話6點開機既

冇事既！

例遲，次次都遲

邊個！

冇二刀流 可能差好遠

遲唔緊要，補償遲一個鐘得一百石 先勁過份

好似上次咁
又送400石

隻game係維護呢方面真係垃圾級表現

如果純玩break不如用海之威脅 +120%喎

多人模式已經遲左一個月啦

劇本：維護到630之後繼續唔開pvp

要爆擊先有Break50%，而家單隻好似上唔到100%爆擊

屌啦封咁多日pvp賺少好多紅藍晶

比佢送夠3000石 咪又係轉頭變左一陣風

又delay

我冇打過PVP 係咪蝕死

三萬都係一陣風

分開睇既唔使爆擊都有50%

其實最少打兩場啦
每日拎兩個升sc道具喎
30日都60個啦

多人mode我唔係好信佢三月開到，就算開到都一定問題多多

大哥說得對，要中三百都夠

問定先能力大係咪boss wave兩隻都跌箱先有機會係兩粒大虹10lv技大嘴鳥係咪100%偷箱

最理想係二刀 一槍一斧 用埋海之威脅
核彈三技一下break

可以學埋海脅10lv技揸斧加物傷加破防

偷2箱+跌2箱=必2虹

所以我都諗唔到武力個必要性
係招10lv技暗爆擊學完有用
可惜我抽幾幻石都冇沙蟲

淨係解決latency都煩死
隻game唔係話靚畫面,但都大咬,你見佢長開掛網會黑屏都知
到有多人合作的話,個ser都唔知點頂

未試過掛周回黑屏

繼續睇咒回等開ser

アーク特性(LV10)
ブレイク+120%上昇
斧装備時、確率で敵のDEFを半減してダメージを与える
バトル開始時、STR+40%上昇するが、時間経過で徐々に戻る

獣王の双角槍 獣王の双角槍
STR+192/DEF+75
属性 : 闇
物理攻撃時、敵の防御力・属性耐性をそれぞれ確率で半減してダメージを与える

如果獸王槍+斧 佢係0.5*0.5定係直接當0

我用pixel 2試過,pixel 5無
應該係關ram事,佢一開耐咗就唔識release memory

鳩估0.5*0.5 變0屈撚哂啦

入得

未

海之威脅 係邊個?

應該係0.5*0.5既

應該分開計
就算同時trigger最多咪扣完一半再扣一半 唔會零左
把斧用埋海脅乙太 就fatfat

咁得1百 點計

可惜無特別勁斧頭

可入game了!!!

delay到6點

未

原來海脅乙太斧係加反擊傷 當我冇講過
不過最高攻都係呢把
或者武神斧回sct

偷2箱即係自己同好友都用魔獸,偷完見到多2個金箱先OK? 如果偷得1個或冇金箱都即RE?
同埋想問埋,跌箱,見到冇金即RE 遲幾多就返唔到轉頭?

偷箱可以killapp完入返場刷
跌箱要退場食多次體力先會刷到
跌箱大概轉畫面就返唔到轉頭

睇黎都係再延遲
佢冇cfm 4點半開既公告

thanks

台服>日服

明白了,即係先
1.刷偷箱,肯定偷到2個金箱先,撳右上角去CHECK
肯定偷到2個金箱,
2.就等BOSS死咗有冇跌2個金箱
如果冇跌,就重覆返1,成功咗再做2了?
嘩,咁咪分分鐘刷5-6次先成功?

睇黎真係6點先開

睇你有無10lv魔獸

你問佢啦

然後同你講競技場延遲開放

..你明唔明 偷野可以killapps 刷 但掉落物係入場就注定左 你偷齊2箱但隻王係唔跌既你刷多100次都無 一定要quit左果場 消左果1體佢

睇左有無跌金箱先 有就確定左呢場要過
再killapp刷偷金箱先過
如果你無10lv魔獸係呢個方法比較快

唔係既話你刷完偷金箱先知果場唔跌金箱好笨7

我明了
咁即係先睇佢係咪跌2個金箱了
係先再偷咁就唔使扣體,只刷偷嘅步驟

明白,學到嘢

完全明白了

入得啦

未

問多句,跌金箱,係咪要跌2個先叫OK?
1個金箱都要扣體重刷?

更新緊！

係 總之boss關要偷2+跌2

入得

唔駛保底！

Gogogogogo

你唔好又燈

保底中千空

抽緊！

入得wo

舒服

準備圖片式轟炸, 呢度

200石

又係飾

暴擊?

爆死....

輕輕鬆鬆

必中 中咗條臭閪

二周目 step 1搞掂lr
要再抽埋銘

摩巴一額汗

三萬石化作一陣風

真係保底中

廿抽多謝大家

必中劵

大家抽晒我d銘

抽唔到銘

抽左9幻石先中LR

殊！

果然一到抽野日就有好多生面口既巴打上黎分享喜悅

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

你地係抽邊個POOL
有新野出咩?

step1 ,
14 張ticket
再加40抽乜都無

一場

如果買日本itunes卡邊到買最平？

我抽完2週la未有克

大爆死 一PACK石冇晒

我又係3萬石 乜春都冇

保底角色事小 LR先係無底洞

新關有BUG
一入去無野睇

歪唔中舊兩角

STEP 2中鉻

40抽收工, 唔洗課金開心仔

課金要返屋企

DLLM 齊心出晒動畫中王子

保底克

必中券中千空

屌，歪左去加護

嘩屌!!!!!我中左張LR呀
但我唔中鉻

100幣換張10抽都繼續爆死

保底一定有

我都無課金

STEP 2中埋LR

抽曬 中銘唔中LR 要LR係咪必須

我想問要抽保底鉻要課幾多

4pack

1PACK 7XX?

788

30700有償

4PACK

當我無問過

好似唔值

都係唔課住 大大話話14張卷+必中+1萬石再+1PACK
都唔中一隻新嘢 等埋個20張FREE 卷先

就咁比石神學張LR算....

想問能力大點肯定有兩粒彩海膽？
偷隻龜加跌一個盒
冇就重開？

FREE卷可以抽到鉻咩?

睇下你點睇佢

我換晒異界 勁難跌

唔係女角....

齊頭3萬石 唔甘心
手痕屌多下

巴打 你真係非一般的黑

岩岩先講完

隻鉻體質好到咁

最後都係靠必中卷先到 銘

LR先係大獎

抽到保底先多一隻鉻

86SC

抽唔想要嘅時候就好撚歐 大CAT 泳裝
抽想要 V /LR 就好撚黑

130抽左右先中

屌！手快快抽錯左一下幻pool

下...我兩個pool 都要保底wo仲要未中琥珀同司

換埋10張第2彈卷睇下駁唔駁到隻鉻先
唔想用哂D免費石想留2週年

結果單屌琥珀BB抽極都無

隻驚讀心
你中哂都未抽夠300幣咩

冇銘冇lr 但單抽出科燈
btw換咩專好

屌

中哂都仲未夠300幣係好應該被人彈JJ彈到死為止

兩隻都要保底,鄧唔到你高興

我D幣早換哂D閪晶

7體搞掂6虹

終於中科燈但角色都係得千空一個

你有邊隻先
有幻就幻書先

齊曬角 差張LR

角色得銘冇

我冇追都齊
係缺角姐

新Lr係唔係配銘仔最勁

去合埋啲垃圾 快快手拎卷再抽過

第2張十抽

太遲睇到浪費左2場

帶好友成日一野就打死隻boss
仲未睇到有冇跌又驚過左場追唔番

個活動已經冇野好換

自己入場拎1隻咪得 最多偷野果PART刷多幾次 最煩係確認果場係2個掉落物紅箱

佢無renew D 大石.. 好仆街

最後換左司專,鉻2件,幻書
其他個3件唔換了

+1 差張百夜，覺得唔係好必需

已經係一隻加好友一隻...

我意思係叫你自己用自己果一隻呀 知道2隻難控得切咪剩係用一隻

通常抽唔中先會咁講

BTW佢ARK裝係科屬爆擊

好

好勁 唔駛裝技就有暴 慳好L多SC 幾岩千空同鉻用

營運覺得活動太肝 再renew你地都換唔切唯有刷全體任務

我到最後都係抽唔到琥珀
專都唔HI換了

我夠300換 唔換住 抽埋全服都唔出先換 出左可以拎黎換大石

唔洗裝技就有暴?

抽左萬幾石加卷乜都無
唔死心去換多三張先中千空

但一下就升爆左四覺同sc

百夜must diu

5個十抽中埋百夜千空

點睇架仔網牙銘得9分 仲要T2

而家有72 真証
角中咗 千空 司 幻 銘
event lr / ssr 無 武帝

會推薦點換專武好?

你地咁快換左件乙太出黎咩

咁急換啊

張LR 8.5

我ALL IN我隻腎仔你懂什麼

必中卷中既野 無所謂啦
窮撚 sh到2周

懂你無琥珀

有得按黎睇架喎 上面咪有巴打貼左圖

20 支乙太水有幾難

利申未換

唔難但我無

我意思係 唔洗裝技就有暴, 係邊度睇
我睇到淨係話科學可以暴擊

V打BOSS真係好開心

90抽，中百夜....唔中銘

銘x2 千空x1 都唔到lr

咪科學屬魔法會變暴擊 ..

平時魔法要裝咩咩屬性暴擊先識暴
而家係科學類既魔法就全部都識暴 咪唔駛用屬性暴擊技能

好廢嫁，唔好追

依家打素材hard 關最好?

ARK技好似無屬爆

上面有個巴打話 好勁 唔洗裝技就有暴
即係洗唔洗裝爆率

個乙太呀

我知

我意思係指無ARK有技可以學到屬性魔法爆擊呀

10抽聖物收工

有玩台服就知有 冰暴擊 x暴擊

本身所有屬性魔法你唔學果個屬性係唔識暴擊架喎 只係大部份T1 法師都自帶星盤你地先唔覺 腎仔都自帶齊4屬道理一樣 你地之前咪話千空同鉻無暴 而家你戴呢件飾咪可以唔俾SC學屬暴都可以科學魔法暴擊

我張必中卷中琥珀但我本身有

台服起手表示真係學識多好多基本野

有 只不過係無乜人理既r同sr

明了
特技流唔追

係WO

6SC一招
你學埋我個份

無呢件飾鉻要學返雷+炎好撚貴

先交出12SC

必中卷中銘，最後4000石可以sh到兩周年了

好似刷H最尾一關比較有效率?

刷咗5體 第1次兩粒虹都未有,好黑仔

想問下先
銘既個性 同 大海盜介 會唔會重疊

我記得既係1WAVE 同一隻怪剩係會偷到一次

想問下點解你地仲有必中卷

個性偷唔到就戒偷,戒偷唔到就大嘴鳥偷

利申: 9UP

必中卷係唔係得一張？抽左幻pool就抽唔到銘pool?

正

利申:

鉻回SCT快撚到

題外話先岩

姐係最多偷一次 諗多左添

刷咗10體都唔跌2個金箱
係咪咁難刷呀 能力大

無啦,得大嘴鳥先得~
偷到再+趺

用佢件專咪內置埋海盜戒

唔明 可以大嘴偷一次 銘再拎一次？

我7體刷完3場啦喎

12體了
第一場都未刷好

鉻加科學屬攻嗰件專用飾物駛唔駛換？

唔明??
姐係戒同銘無得疊?

上邊果隻係必跌 跌得特別慢
下邊果隻先要刷 跌好快

其實我都係9UP
我都唔知佢所謂既偷箱係點
無注明好難明

任何偷既野係得一次

其實單隻入場轉TARGET去下面果隻殺左佢 唔跌=QUIT

姐係戒同銘無得疊?

其實佢地都係機率趺

機率應該就疊唔到
9估當佢兩件野都有30%
咁你海盜30%趺唔到,可能就睇鉻個30%趺唔趺到掛

刷到灰咗,15體了,第一場都未完成,黑仔到

疊既咪最多同一隻怪 鉻個性機率偷唔到就到隻戒roll多次個機率囉 唔會俾你偷2次

而唔會變成
海盜30+鉻30%變60%
以我理解會係咁

Q14：能否說明一下這遊戲偷東西的機制?怎麼我怪盜偷很久就一個寶箱?
A14：先說明拿到怪身上的寶箱只能靠偷，或是怪死亡掉落獲得，怪通常只有0-2寶箱，一開始就註定好的，然後怪死亡一定會掉箱，所以當怪只有1個寶箱時，你偷到了，他死掉就不會再掉落，其實也不需要偷，當2個寶箱時，就需要偷，不然打死只會掉1個，另一個就隨之死亡拿不到了。第二點，不管用獵人聖物或是用海賊船乙太戒指，還是怪盜等角色偷，通通都算偷，偷到了，就只能靠怪死亡掉落，不會有偷完，還能再偷的狀況發生。

刷得快呀

但黑仔......17體了 仲未有!!!

6點都來，仲未有人叫重生嘅

我表達能力唔好
好彩你表達到

開始無乜人玩了

得翻9萬石等兩周年

第一轉爆死哂淨低既都是課長

想重生都要等小浩翻貨啦 而家自刷多石咁貴

依家打素材hard 關最好??

第一彈40抽齊幻+LR
第二彈30抽齊鉻+LR
仲有17幻石追科燈

咁多人中到

我爆死左隻多石分身啦 過手癮變過爆死癮
13萬幾石->5萬幾先出1張LR 中間無新腳新ark

我打紫海膽 尾王關 得一隻boss....係咪無得刷兩粒？
最後得一粒虹海膽

但有冇可能銘跌完到海盜跌

又貪抽野癮

無
上面都有巴打講得好清楚
一隻怪得一隻箱咁多

#676

中左銘
得返4000石

果隻腎仔果期留到而家架啦 好彩正身無爆死 雖然抽剩隻鉻 但廢事再追到保底 果度又2pack

正身未中鉻?

明白哂
銘可以係話增加出寶率 抽唔到張LR 只好作為工具人 同V一齊開工刷

正身係爭鉻 但我一開始都無諗住追腳 我要LR only 目的達成 仲額外補10飛抽幻POOL 中埋幻

等埋卷
可能卷就中

我刷到就黎冇晒魔獸好友....
好痴線,20體冇虹

其實得 最多偷野果PART KILLAPP多幾次 主要係要搞掉落物

自己一隻都可以偷兩個金箱?

佢大嘴鳥係偷哂全部怪 當然越高lv就越容易

學到嘢

アイテムを持つ敵全体からアイテムを確率で獲得(敵1体につき1つまで)

大嘴鳥係偷全體 但都係1個敵人roll 1件

其實點解篤定鉻要玩科學
之前又係 見到腎仔有魔武改, 特技+30%攻, 就係度吹佢玩特技配二刀barbarbar

今次見到鉻加屬傷加科學傷, 就話must配LR個電話玩科學暴擊
完全無視佢星盤一堆+物攻同特技傷既技, 又浪費佢個SCT回得咁快既優點
最重要係有版你睇腎仔4屬魔法暴擊又點, 咪又係做電池
法師個問題仲未解決到

一張大嘴鳥就得啦
自己無先要人地個隻

今次啲專好難揀 有無邊件推薦？
有幻 鉻 千空

入得未抽得未

換得1件?

RE左重生左
點睇?

你re?

張LR同鉻好似無咩關係 個乙太比千空用仲勁

D 石係DMM 未返到屋企唔抽得?

9UP
我除左琥珀
其他都有

留名爆死

有無2秒V巴打打H司LAST個關要幾秒?

唔係0石SH到2周年

文字版刷野
有兩個step 要刷

1. 尾王兩隻怪，上面果隻必跌1箱，所以只係要刷下面果隻，殺左佢，大約0~2秒左右會見到有冇跌箱
冇： kill app ,再開，跌 loop 番上次多一次
有： kill app,下一個step

2. 開場唔好打死隻王住，先開muen 睇下未用大咀鳥有幾多個箱（下圖1),再用大咀鳥技兩次（自己同好友），再開muen 比較下有冇多兩箱（下圖2)
冇：kill app 再開，loop step 2 多一次
有：成功，去結算畫面

有22粒真証
好無課1pack換司把武器
有黑帝國

至少係一粒大力嘅電池

未

叫摩巴PIN左佢

然後每個POST都加呢段野落去

唔怪得我抽中2張LR啦
30體 第1次雙虹都未有

1件788 我要諗下邊件必要
中埋科燈就完夢

係好硬既電池

有愛即可換

科燈先係主菜

莉莉安咁撚大波

我準備抽就見到個留言 突然9縮左

其實睇你想玩邊隻輸出
你心中有答案既時候你就會想知換邊一件

鉻既話建議換偷野個件比較好

冇爆死先會做選擇

佢無爆死呀
只係3選1咋嘛

要再執下先

想知完全體司有幾毀天滅地

4秒

聽講幻書勁 但偷野真係周回必備
前題我有dmc 3子

暫時我地巴打們都好似未練好

日本仔,同鬼佬個邊又無乜點講佢

不過我就換左把專比佢琥珀條臭貨諗住佢黎就換件專比佢
抽極都唔黎,唔換比佢

OK

Pin住先 執完再pin

又無話必備既
你玩多排就唔會缺D掉落物

我未開始抽科燈 比中出巴嚇一嚇9縮左
科燈先係大佬啊

咁撚大力? 我秒唔到
刷返普通算

幻書爆擊上限+1千
有加上限既專一律都係勁野

練角進度追唔上出新角既速度

目測今次科燈好易中
2-3萬石基本上必中

你究竟課左幾多 講

佢嚇親你你就中出佢呀嘛
有17幻怕咩追唔到
最多追到剩返3千咋嘛

Pvp宜家有結算獎勵喎

8PACK

我上次中出左佢啦

真係用換錯張券抽到

佢敢拋你WO
唔洗驚佢
抽比佢睇

股票輸左 如果唔係我都課到30 pack

Dllm非撚到仆街 30幾抽得1紅
必中又唔中銘

好多有錢JJ

回回氣先
仲有7日
唔驚唔驚

開本通勝睇吉時先diu

冇話講死點玩既克兩邊走到先勁姐我覺得，有星眼有常爆玩特技物攻都好岀色

件ark 裝，for 你地日後用法c 3700 掛機，上件飾慳sc 都幾好既

就成張ark 黎睇，冇愛真係唔使追既又

入廁所坐係度
即刻黎個都市傳說啦
仲睇通勝

37體
終於完成第一次

同埋日本仔做攻略
都好鍾意個POOL就完先黎TEST比你地睇張ARK既技有無用
追唔追真係睇個人

遲d刷黎比千空玩

訓醒個世界突然好黑 1晚輸左30pack石

咁當帶左眼罩訓教未除囉
無事既

上次重生就係因為坐係廁所爆死15萬石唔中便屋

加護5秒，我v返而唔得

抽哂石都係無科燈
剩係等張硫酸泉

便利屋好明顯要你係公眾電話亭抽啦

隻v唔夠力

多謝
我拎黎參考睇下到底
打HARD著數定打返原本個關抵

喂啊 你又嚇我

幾時先達成公衆成就20抽
利申 free rider

巴打放心，
我零課的，有限石
不過都抽左160抽
祝你十抽就中哂想要既野

其他冇唔緊要，科燈冇就

雷姆手動先3秒到

我自己比我隻腎仔AUTO
15-26秒

秒唔到就會比佢放魔法拖好多時間

要係呢幾日練鉻再睇下先
我隻腎仔要2野大地先OK

準備集氣抽大佬科燈
睇返 原來兩個pool加埋都係50抽
張必中仲未抽

抽啦你仲係度貼圖

17萬石怕咩

博屌?
17萬石有咩可能唔中科燈

好歐

pvp 物攻角係咪用屍山狂劍好過銀灰劍聖?

另外v pvp用咩ark好

咁串 集氣17萬石

都唔中

無保底我唔敢立flag

吉時6:40開抽

留來做咩

真
真心歐

祝你中

Lee個時間最需要社工佢又唔係到

即時包膠 谷下個谷嘅人氣

玩緊 賢帝+千空
銘係咪必抽入隊做第三隻？

求幾位巴打借英比我打能力大
我得78唔夠打
ID : 109628377

鉻池中科燈(已有)鬼刃技師，鉻呢?

文字版刷野
有兩個step 要刷

1. 尾王兩隻怪，上面果隻必跌1箱，所以只係要刷下面果隻，殺左佢，跌錢果下有箱就有，冇你等幾耐都冇（下圖1 冇跌，下圖2有跌）
冇： kill app ,開game,走場，用1體重新入場，跌 loop 番上次多一次
有： kill app,下一個step

2. 開場唔好打死隻王住，先開muen 睇下未用大咀鳥有幾多個箱（下圖1),再用大咀鳥技兩次（自己同好友），再開muen 比較下有冇多兩箱（下圖2)
冇：kill app 再開，loop step 2 多一次
有：成功，去結算畫面

更新左

無千空 係咪要補底

有石有心追可以追
如果覺得麻麻其實第3個位你自己揀返個4個屬既角色就OK

Pin!

刷咗成個幾鐘
３場能力大都未搞掂

點解會咁黑仔

冇話必抽，只不過而家有活動打sc快成形，新玩家快d上手
舊玩家，成倉都係角，揀自己鐘意來練，大把舊角好勁

會唔會呀

有小小心得
用nero2技target隻怪幾好
殺左佢睇下有冇箱
冇箱可以走佬

克 日本wiki 9分

消咗３７體完成第一場
而家第２場都未完。。。５０體了

feel到係撚狗既節奏

基本上打得熟左既話兩隻一齊殺都識睇
我就係用V秒住過

做過咩衰野黎

你打3場駛唔駛100體

分數依家野成日轉

我覺得英文果個準D

抽野用晒d運

試下去廿抽，化一化d淚氣

屌你後期使唔使咁催淚

真
淨係帶入場已經偷得野好屈機

打熟左係既
但有時畫面太細未必睇到隻怪掉箱

佢唔係打左常駐紅大果關呀?
睇清楚係能力大wo

但我覺得唔算好勁 比盡9.5

佢成功過一場架

睇埋外傳

Netflix未有

想中多隻鉻多d

抽囉 任抽架喎

睇漫畫 動畫慢好多 同埋Netflix更新好慢

冇了 用coin換埋兩張10抽卷黎抽
放棄琥珀

有保底

40分抽野位ching,仲未上水
洗唔洗買西瓜

可以一齊吹奏科學克

有冇link?搵唔番

當佢1分鐘一次10抽
而家都170抽了

冇冇冇,升緊張科燈姐

科學力正 2sc 有5%int

真,配魔武科旗,果度點止5%

更新完冇新野換 剩係開個hard

300抽 中左3次LR 都唔中鉻
想中佢入隊 諗緊課唔課 定係留番2週年先課
Ps 新手 無乜勁嘅舊角

我dllm 咩終於中......單屌琥珀，保底都叫冇咁肉痛

唔抽琥珀唔好話自己玩LC

下，都預左保底埋佢嫁la差50 抽左右

Pvp兩個都唔會用 好似係

齊舊角科燈 無新角LR 有無勁到必要抽定係直接SH2A

科燈果然先係大佬 DS total 8幻4石收工

50coin > 280coin
1 x 科燈
3 x 硫酸
2 x 千空
3 x 司
0 x 琥珀

用邊個好?

仲有補左差唔多10張SSR洞

8萬好好啦

法國nero 招3技可以秒 hard 素材

有冇計配到開波有

我差20抽補埋條女 諗緊

咁都要諗
基佬？

西瓜好正摩巴覺唔覺

佢係

中出巴係咪想又被中出

科燈可以冇，琥珀冇就

屌真係保底先中

我total用左14萬石抽追科燈

知足ed 8幻4石除返7張新限角限卡真係幾抵

1 果度咩叫 loop番上次多一次，即係打完隻小怪佢掉左箱都係要kill app 再開跟住第2步咁做？

我兩張LR好似各用左9幻

摩巴 唔緊要啦 最緊要中到

出咗個HARD 刷電池又快咗

本身都交俾雷電刷完左 只係爭剩返果少少魂

刷完好耐3隻角

我要刷5隻角

好事黎 忍巴抽左科燈未

升角升到細晶都冇晒 係時候掛番週回

頭30抽中咗科燈
今次DS 用咗總共10幻石中晒全部
幻有成90SC
但銘得80SC...未計兩粒英晶

都唔知點解你地刷咁耐
（我得兩隻新角）

Part2竟然冇英晶送🤔

好正

全DS角已經刷晒 以後今日更新完會有新野換 點知冇

上次DMC 係2粒肝分換 1粒無啦啦part 2送 唔知會唔會之後補返

咩意思？
唔知係咪㩒錯咩野

我以為會有大虹renew 多2粒.. 點知大虹2粒都慳返

連緊去俾錢

係咪開住game轉app store?

所以掛番週回算

都要返去掛了 又多幾件要刷乙太

幻好似唔駛咁高SC?

on9 hard 又冇酒同硝酸一關

應該有試過關事？
打消我課金既念頭

又要分開打

已新增新ARK同新skills

輕輕一推 係咪冇辦法做到

hard 係咪冇得用大咀鳥？用左兩次都係得四個item 素材

琥珀係咪星盤最平係我就升滿左先

要quit game再入game先可以課到

尋晚用你隻V打到10%血比佢開大秒哂
我應該帶加防ARK？

唔得呀
呢個問題已經係好幾日前發生
之前用模擬器課50有償果陣都得
跟住想再課就彈句禁既野出黎

辛苦蕃薯巴了

你自己有咩角

感謝巴打

2萬石抽第二彈乜都無.....

大爆死
STEP出4紅，點知全部係重覆ARK
屌

DMC3子，YODA，司

打返Normal好過，起碼穩定7秒

課金啦

1舊2新 POOL 加起黎100抽左右
得1琥珀 1科燈 都唔知係黑仔定好運

幻同武帝ark勁好多
鉻偷野似比新手用
千空Ark玩科學魔法 但魔法暫時都冇咩用

分身 160抽
1幻1科燈

我保底中角色 9萬石中ARK
FOR你參考

step 已經係課金

課到有是常識

試過step 齊人，開門紅波，岀動畫
重複角

課左小小岩岩夠換千空件衫,有無用?
定換幻裝備?以家得千空,幻,司

經常性

3700 打司尾hard 好勁
準備轉風向吹奏科學魔法

屌你老母岩岩10抽出2張武力帝國俾我都唔出1張科燈

分身姐 但我呢個係正身

刷電池好似hard仲難打 要防破

抽科燈就抽舊pool la
新pool 冇pickup

千空3700 2下搞掂wo

我兩下搞唔掂

千空要點先可以3700 兩下搞掂
利申 無最新果張LR

鉻偷野嘅機率體感好似好低
滿等被動好似20％-25％左右

抽唔到幻同鉻
都唔知刷黎做咩

想問下新ark裝係咩效果
睇唔明

求解

帶左千空 鉻 腎仔 3個輪流出3700 刷HARD 個畫面幾好笑

起碼都叫做有個Auto機率

唔抽DS.2了 角同ARK都無咩FEEL

我sc 上左
魔攻1 同極
開場int 上升
樹魔10%
樹攻20%
魔導xxxx (mp消耗增加 威力上升）

換埋件千空衫比佢試下先

冇feel +1

鉻偏新手向
純為刷素材用

千空Ark係為左科學魔法
反而係比腎仔用

千空 銘 幻 科學王國三智將

你有冇抽舊pool
科燈pickup
出武力應該係幻pool

輕輕一推

換幻本書

隻皇弱樹屬性

想用千空輸出先換
唔會玩輸出就可以PASS

我是唔會課金的

新手抽銘定科燈?

好難答
覺得抽科燈好D

Both
但科燈重要啲

免費石抽科燈
課金石抽銘

買隻有哂既ac

盲生 你凸破華腸

送送埋埋d石 又夠十抽 中左科燈 多謝營運讀心

兩個ac 都大爆死阿 咩撚野閪機率嚟

唔洗課了sh到兩周年

RE

賢仔 千空 銘

依隊夾唔夾

重生 重生

就係知佢弱樹先吹奏3700

我明ga

一個全隊+4屬上限
一個4屬加%攻
一個雙屬自加上限
你話呢

冇晒體水學技
俾個能力大玩死
想幫手吹3700都唔得

抽親都係咁上下

你最後刷左幾多體先3場
黎緊仲有7日

總共用64體先刷到3場
On 9

即係銘同賢仔相撞左？ I see

+4屬上限同+%攻
點會有撞

我屌呀 十抽全藍波

@刷手巴 唔好掛住玩新驚
抽野啦喂

因為我一路用緊賢仔 千空 鬼刃
但隻鬼刃好格格不入
好想換左佢

如果銘真係咁屈 我想比埋個100水佢

鬼刃火屬
食哂佢地BUFF
無壞
自己升乜都無所謂

鉻都勁

下反而我覺得銘無咁突出wo
鬼刃配sup千空就得 千空我而定學埋d物魔減傷技

一個想中科燈 一個想中LR 結果兩個都連歪都冇歪 歪撚曬落海

買完個帝國幻司琥珀千空ac 抽埋百夜銘

咁快重生咗

最後機會兩次十抽卷 唔想兩個ac 都課

又重生

想update 下FAQ
至少想加番6覺80sc 要幾多魂

歡樂時間

今次即日有

屌,原來第一頁冇撚埋個FAQ

你整
靠你了

我都冇為意 我都係COPY上一手

試緊科學鉻
科旗 紅石杖 電話 減詠飾
唔知點解佢成日都係度掉石仔划水

呢隻驚d法師成日普攻

到底點先可以唔普攻 起手就3700

added

千空同鉻二揀一揀邊個嘅專好

我估手動

唔該哂巴打

唔知個隻馬娘好無玩呢

反正免費都刷到滿覺滿sc

真係好睇你想玩邊隻輸出
咁樣真係好難答我就千空無諗住玩輸出所以直接專都唔換

角齊曬, 但兩隻lr都冇

你咁講我諗諗下都係算，
兩隻都應該唔會係主要輸出
見鉻個袋有回SCT同殺怪偷箱，但周回用V又好似用唔著

巴打會換邊隻角嘅專?

成功

5秒仲有冇得快D

冇啦 志在偷下野 同跌多D錢

998

999

1000